元朗瞓底果個係真係大肚婆

【元朗襲擊】白裙女懷孕不足3個月沒通知醫院 診所求醫證胎平

元朗周日（21日）晚至翌日凌晨發生白衣人襲擊市民，醫管局昨（22日）表示急症室沒接收過任何孕婦或流產個案。當晚其中一名被送博愛醫院的傷者趙小姐，今日（23日）透過短訊向《明報》表示，自己懷孕不足3個月，早前不想公開資料，但因網上言論過分而決定澄清。她又說已向診所求醫，胎兒平安。

趙小姐前額和後腦受傷，周日晚由救護車送往博愛醫院，本報於昨凌晨在醫院訪問她。其後，網上傳出短片，有身穿白裙孕婦受襲倒地。本報昨曾透過短訊向趙小姐查詢她是否該受傷孕婦，但當時未獲回覆。醫管局同日澄清急症室沒接收孕婦或流產個案。

直至今午，趙小姐透過短訊回覆本報表示自己是孕婦，胎兒未足3個月，本來不想事件被放大，「其實我已經覺得好困擾，如果唔係網上面言論咁過分，講到話有人做戲，我都唔會出聲」。她說，事後已到診所檢查，胎兒一切安好。

趙小姐指出，自己當日只傷頭，沒傷及腹部，在博愛醫院接受腦部電腦掃描前，無醫護問她是否懷孕。她周一曾接獲醫院電話，提及其電腦掃描結果顯示腦部無問題，讓她放心，對方曾問趙小姐是否有可能懷孕及對上一次經期。趙小姐說，當時反問對方為何要提供有關資料，並無向對方透露自己情况。

回想當晚遇襲，趙小姐說：「無論孕婦又好，女性又好，都唔應該打。應該係話根本唔應該打人。」她又指出，緝拿施襲的白衣人歸案，才是對傷者最好的補償。

本報記者就趙小姐上述情况向博愛醫院查詢，該院回覆說根據紀錄，元朗西鐵站事件當日，博愛醫院急症室沒有接收過與事件有關的孕婦或流產個案。一般而言，醫護人員會按照病人的放射檢查部位詢問婦女是否懷孕，然而其他部位的放射檢查，包括腦部掃描，並不會對胎兒構成影響，毋須向接受檢查的婦女查詢是否懷孕。

Pish

推

push

要推依個

Fact check翻！

問佢有無大肚都係保障返個病人 我都成日問啲病人有無懷孕 照親野都問聲 慣左

利申護士

pish

推去黨人黨地同愛黨之聲

推推推

727 戰略討論
反對元朗警黑勾結 保護元朗居民

藍絲建制又集體大炒車

真大肚！不是肥婆！

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

大肚都打

好彩冇事

真大肚啊！
Btw其實無論係咪大肚都唔應該打

係咪得我開唔到?

Push

其實 真唔真大肚 已經唔重要，
重點係班仆街黑社會白衫，
見人就打，眼見可能係大肚婆都照打 照嚇，
肉眼分唔清 係唔係大肚婆，對佢地黎講 無所謂，
照打！

lm

明報網站死左?

以正視聽

下？

same

3個月唔夠其實好危險！！祝佢哋一世平安

算唔算再炒車？

點解咁撚肥
食野求撚其

大肚婆識玩
成班藍絲柒頭炒哂車

明報網入唔到

正常都會擔心主動問個BB有冇事.......唔通

肉眼落似大肚婆都照打啦
即係無差別咁打 有炒車咩？

x3
但fb個post 就仲係度

請唔好開重覆post 方便推其他

三毛誅殺令

其實無分別，真大肚/肥到似見肚，照打，咪一樣咁仆街。

係慶幸母子平安

祝母子平安

都講咗實係大肚婆
肥婆對腳無可能咁幼

仆街等班藍絲仲話係肥婆

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

屌 好撚涼薄

其實大唔大肚又或者係咪女人真係重點咩⋯⋯總之佢地咁打人就唔啱啦

明報靠得住嗎?

好彩無事

推 嬲到撚到仆街

她只是肥婆
她只是肥婆
她只是肥婆
她只是肥婆
她只是肥婆
她只是肥婆
她只是肥婆

冇女人頂得順句野

“回想當晚遇襲，趙小姐說：「無論孕婦又好，女性又好，都唔應該打。應該係話根本唔應該打人。」她又指出，緝拿施襲的白衣人歸案，才是對傷者最好的補償。”
即係男人就抵打？係人都唔應該打啦下話

我諗佢係針對外界討論緊佢係一個孕婦定普通女士先咁講，唔係性別歧視
唔好分化同曲解人地嘅意思

死link?真係撞車撞到死link ?

咁佢下一句的確有兜翻嘅，不過聽落個邏輯好怪啫敏感咗，梳

明報下午放流料 又話醫院冇接到受傷大肚婆